頭先有條撚樣叫茶走，沖咗俾佢之後佢屌柒老衲

茶走嘛，冇落茶淨煉奶，有咩唔啱啊屌你老母

狗飲cha會死

走啊 我叫你走啊

你老豆就係咁死

死嗰個你啊公

做水吧咁低賤

茶酒呀

加料益你

衰仔

人地嗌茶酒呀

人地嗌查狗呀

原來狗沖係咁解

門口嗰邊 快啲走

手打煉奶

so far 未見過狗識沖茶